這邊廂先同強國不共戴天，那邊廂就話走去聲援......

我真係真係無野好講。

好唔想但心中又出現兩個字：移民。

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

你都on9，強國13億人，你老味你唔分化，你覺得你贏到

強國人一樣有藍絲有反對派，只係信息封鎖你唔覺。唔好唔記得上面有好多維權律師受打壓都繼續，佢地遠遠高尚過香港班保皇黨律師。
香港人應該基於尊重人權立場，不論種族去聲援所有爭取人權嘅運動（屋企唔吸入垃圾廢氣都係人權一種）

鬥人多係強國思維，好多野唔係人多就嬴...

你好高尚，但我只會幫香港人。

你令到支那疲於奔命唔得閒理香港，唔算幫到香港人？如果你思想咁狹窄，咁傾唔到

以我認識的強國人同政府，聲援武漢丁點兒都唔可以令強國疲於奔命，只會令我地整件事失去焦點，不倫不類。再之後，好容易又加入埋平反六四，民主強國等等主題。

有文章解釋點解台灣人一定要撐香港人
其實都係解釋緊點解香港人要撐武漢人

[精彩好文]PTT有人解釋點解台灣人一定要撐香港人

堅決反對為武漢發聲

丁乜撚點兒，睇到打冷震

證明文化入侵問題好嚴重，連自己人都差啲潛移默化，必須推廣本土文化抗衡文化入侵

各位學生請勸下啲新移民同學講廣東話

香港5點訴求都未有回應咁快大中華膠上身！

有時唔知點搞。
手寫慣用書面語，但書面語就係普通話。
廣東話有d 字唔知點寫。

台灣人喺 623 反紅媒示威聲援香港

佢哋唔會因為佢哋反紅媒，就話聲援香港係大中華膠

[精彩好文]PTT有人解釋點解台灣人一定要撐香港人

堅決反對為武漢發聲

明，量詞都係好古怪，所以我已經唔識寫書面語

香港多人幫，好大程度係因為香港有利用價值。

你都戇鳩，量變去到某個臨限點就會引致質變

一隊full gear特種部隊打一千個原始人無問題，但如果打一億個呢?

現實就係支有十三億人，你有幾多資源呀?

ok